"Miss Manette, _was_ I. en u zult zien hoe werkelijk sprak ik mezelf daarstraks gezegd had ik geen gevoelens, en dat alle betrekkingen houd ik met mijn collega-wezens zijn louter zakelijke relaties, wanneer je dat heb ik nog nooit meegemaakt dat je daar.
